（轉推）Z270/Z170/H270/B250/H110/B150 上8/9代cpu的BIOS

諗住塞軟件台，最後都係掟返黎ＸＸ軍團出沒既硬件台好似好Ｄ

睇YOUTBE片有人用ASROCK既Z170 高階板改BIOS上9900K +水冷超
阿叔我眼花唔好意思睇唔清楚係咩水冷 有心睇就研究埋條片

ＰＳ：睇唔明都唔敢試
ＰＳ２：我自己用緊Ｚ３９０
ＰＳ３：純分享 出事概不負責
ＰＳ４：砌得９代就唔好慳筆底板＄

仆街，漏左Ｃ＆Ｐ台灣人說法：

記得h110有ddr3版

也就是ddr3可延用上9900k

等同於鮑魚汁撈飯，隻鮑魚煮完汁就掉

細個鐘意食，大個左就不了

可能會有巴打當年睇唔開/唔好彩買左Z170 B250之類既版升唔到上去
橫掂佢地可能丟2手覺得又麻煩 咪比個機會D舊野 同有心想DIY玩下既試試

爆炸唔好屌我就得

細力推

屎眼石
啪啪啪

細細力推下

忽呀...我換左Z390唔夠一個月,

668人仔 全新ROG M8R good deal?

塊舊板仲係度得閒試下 拎黎當士啤都好

No idea
淘仔野

ASUS stock冇問題

越南製造不了

屌
早排望到呢種遮cpu針腳既玩法 好似望過下q6600超頻3.4ghz

真係好似條片咁就早知唔鬼砌9700k...

早知唔賣左塊b250啦，留返自己玩下都好

h110上9900k

775食電, 扔咗佢啦

為玩隻垃圾BF5 先砌9代
775食就由佢食啦...當年2600K無出手已經蝕卓左好過比M$撚狗咁撚